雷鼎鳴：不參加者「唔係好市民」 應不獲政府派錢兼無份打疫苗

政府硬推所謂普及社區檢測計劃，至今有約131萬人預約登記，被質疑勞民傷財無效抗疫。

科大經濟學系前系主任雷鼎鳴指政府措施不夠嚴厲，建議日後再推行普及檢測時，可給予參加者獎勵，包括將檢測與健康碼掛鈎，或讓參與者優先接種疫苗；又建議若政府將來再「派錢」（回水），亦應只給曾參與檢測者：「其他嗰啲人佢唔係好巿民，派錢唔需要畀佢。」

參加左先可以用手機叫雞

咁係咪唔洗交稅

呢隻野個腦裝屎?

係咪唔知咩叫自願

為左生活，真係咩都夠膽講出口

係咪可以唔交稅

地獄鬼國疫苗我先唔稀罕

又當自己係家長，唔乖無糖食
屌你老母你有冇定期驗愛滋啊，唔驗唔係好老公

又一隻畜生，賣港賊，.....衝出尼柒！

「健康叫雞碼」

快啲實行啦
想睇下幾多人即刻買機票走人

呢啲廢柴點解會有人搵佢做商學院院長？ 我好懷疑 UST 嘅水平

党搵呢啲紙板人講嘢，證明呢啲言語只屬小衆，有信心真係搞嘅就最少搵個局長仔岀黎講

呢條友有無外國護照？

冇錢到時有六百萬人出黎反你

乜正苦派錢養我咩？

老衲？

唔派錢比唔參加嘅人
但係又叫唔參加嘅人交稅

係咪以後都可以唔使交稅先？
係唔區阿

文革時期

不嬲都可以唔交
你願意被法庭告既話

緊急法好撚忙

呢個人有冇外國國籍？
支那咁好，做乜去美國讀書，支那讀書唔好咩？

好唔好由你決定？

His professional training in Business might have trained him not to "walk the talk" !

咁我地唔交稅囉，你個撚樣如果有咩政府資助都係我地啲錢，嘔撚番哂出黎

講就講自願 幾撚想強制迫人

不參加者「唔係好市民」 應不獲政府派錢兼無份打疫苗

正喎，唔想打支那疫苗

係 有超過8成5唔係好市民

睇錯咗叫雷鳴登

可能啲膠官都唔係好市民

有D似社會信用系統
有D似監獄咁囉, 行為良好先有得減三分之一刑期

dllm我交稅嗰陣又唔講? 我唔撚柒交嘛
支苗就留返俾你打，
垃圾健康碼我又唔去支那，冇鳩用

錢你架？on9

阿叻個班垃圾做左未 純粹想知

體諒下佢
政府啲官宜家企到咁出
佢唔出啲就冇錢收

唔洗交稅

當我知道雷生係一位大學講師嘅時候
我不禁倒抽一口涼氣

不如唔使交稅

咁咪撚叫自願啦 onL9

參加就係好市民，咁頒個好市民獎得啦，派咩錢啫

靠嚇呀？
佢咁講完更加覺得計劃事有蹺蹊

依啲錢我唔要喇，畀依條廢老嘅塞豆窿做帛金又點話

雖然夠晒弱智，但港共嘅武肺疫苗真係送都唔打，九成九入大陸果隻。

Ps,外國藥廠啲產量已經俾外國政府預訂晒，你有錢都買唔到，更何況港共仲未諗住訂

直接幫港共健康碼 變成 社會評分碼

咁得啦 你由我死啦 我想死唔通你唔俾咩
反正你地最想「唔係好市民」全部消失

不跪就殺頭好唔好

講下講下，洗藍c個腦，開始計分制舖路

大陸疫苗不了

依啲史書都唔會記名嘅2打6學咩人出黎9up

遲下會唔會賤到 唔檢唔撚俾你去其他國家出遊 我覺得港共做得出 為左拎dna

最叻搞標纖同分化嘅政府

不如，做左檢測，開張證明書，先比攞一萬蚊啦

大家跟我讀一次：
ATTENTION
HE-BITCH

唔係好正苦係唔係可以唔交稅？

言下之意，即係有錢收先去檢測?

我唔要交稅呀

支那式自願

唔係，只係冇得派錢

support
到時600萬人罷工

最多一千幾百

你唔每個月驗性病，就唔係一個乾淨既人。

你唔交稅咪被政府破你產囉

雷公公

冇野阻止到香港人返工架

又係呢隻支那狗
有無錢叫支那雞呀？

香港政府=土匪
啲錢搶咗你，就覺得係佢自己

用香港納稅人錢買dna資料送中

咪係，又要留係度，又要對呢度仲有祈望，呢種人至on 9

支持

不參加係咪可以不交先税先

冇份打疫苗係好事
希望雷教授全家都打

唔係

好撚憎呢啲模式，又話自願，但又要逼𨳊人做。

恐嚇？

人地都唔當你係公民 , ....
交稅係公民責任黎

我都覺得唔會多
但係都想親眼睇到

冇錢叫雞 咪喺度叫春囉

快撚d死啦仆街雷鼎鳴

好撚醒呀你

有痛腳 畀人哋鏈住個春袋
亂咁講嘢

條友不在其位踩過界，依家邊個授權條撚樣判斷邊個係良好市民？柒唔切衝出嚟鬥紅

關佢撚事咩 抗疫佢又係專家？

吓？雷鼎鳴教授好多人識㗎喎！

呢條垃圾無乜好嘢講

唔好將你地弱智思想強加落市民到 唔打就=唔係好市民？你地講咩就要去做？

未能喺限時內完成檢則，一律違法國安法播毒條例

Contactless fuck

加速主義幾好

唔係好市民洗唔洗交稅?

廢老一隻

如果係國産疫苗，你送比我都唔打啦

係咩，咁睇下邊個死先囉，你唔係拎緊綜援下話？

傻鳩 不如玩大D啦
不參加者應判死刑仲好

留係香港嘅藍屍都適用喎你句嘢，地圖炮黎喎

香港政府不是好政府，不應獲得市民的稅金！

係咪唔使交稅

政府需要嘅唔係市民，係順民奴隸。
一班準時交稅，唔會有反對意見，養肥班高官既好市民。

唔參加唔使交稅

你哋自願嚟啦，唔嚟果d係仆街冚家鏟

科大經濟學系前系主任
幾時做左商學院院長

信用評級？

佢係咪挑撥片社會間仇恨？

600萬 唔係好市民

唔show no同委任証嘅自稱警察都

- 唔係好警察
- 係冒警

你唔交稅，政府就會係區域法院進行民事起訴追討欠稅，再向區域法院申請阻止離境指示，關綜援咩事？定你諗住同政府打官司？

派20000即刻驗

政府有咩資格罰合法既市民
夠薑立法

on9

全力支持！無做檢測唔准交稅！

破左產有咩後果？係咪就唔洗交稅？你唔係稅金既得利益者做咩咁care 人地唔交稅？人地比人告關你撚事？兇鳩人嚇尻人要人守法？咁嘅手法好熟悉喎，你係雷鼎明fans?一話你就係雷鼎鳴呀？

唔洗交稅我冇所謂啊疫苗就留返比你喇，大陸野用唔慣

真係當庫房啲錢係自己咁喎

「人地比人告關你撚事」都講得出，簡直自私到一個點

同信用評分有咩分別

唔當公民咁仲好

一齊走人

你地冇稅收就自己解決

ON 撚9, 係咪唔使交稅

你唔乖
所以你份稅要用黎派俾其他人

你真好笑，咁多個都話唔交稅你唔回剩係回我已經此地無銀啦下話

全家美國公民

今日「唔係好市民」
聽日「反中亂港嘅港獨分子」

唔好以為佢哋講唔出

我唔係剩係回你吖，例如#87我有回其他人

檢測完派一萬現金肯定超過700萬人參加添

咁我錯，我為你加油，關心哂所有話唔交稅嘅人，大家會多謝你架啦，政府最多謝你，但我係個仆街冚家富貴唔會領你情

大把藍絲厭煩無驗

政府唔係好政府
所以唔應該交稅

係香港人唔知咩叫"自願"

100%稅

鳩唔撚搭八

派3萬先講

香港有600萬唔好市民
有份參加個班交稅算